大陸推出中國版「國際旅行健康證明」 助中國公民「行走天下」

哈哈好笑，國際旅行聽落真係好國際
仲要「行走天下」，好勁

D窮國一定跟風

去非州先有用 , 不過要搭支那直航機

套system睇黎會support埋香港

好呀…
瘋狂放出中囯病毒
到時科興都照要
一針難求

蝈際播毒者

宇宙通行證
旺角阿伯又中

連疫苗護照都想乘機主導埋

痰德菜要轉口風了

一定會有翻版
裝完翻版之後再環遊全世界再播毒
中囯又雙贏